中央插到彭定康狗也不如！！！

痴撚線

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

外交部駐港公署駁斥彭定康言論 促停止欺世盜名謊言

幫你貼link

又開火屌英國

上面d鷹派已經失曬控

CCTVB仲要讀晒

繼續鬧，幫我地make noise
我怕遲早英國病貓會發火

打壓言論自由？
人地英國人講野 關你中國撚事？

你仲頂得順睇CCTVB

英國冇得縮了，唔係全世界笑撚死佢

頂唔順都要知，睇下敵人點樣茶毒人民

瘋了 真的瘋了

同中國人講合約

彭督連千古罪人個名都食過
有乜所謂

比人咁落面法，英國成個政府政壇如果都唔回應點爭取到保守派既支持？

屌你老味 當年彭定康改革立法局果時邊個出黎發癩話佢係千古罪人啊仆街支那

彭督都屌
你真係未死過

一邊睇一邊笑講到自己好理直氣壯咁

完全諗唔明佢地近排咁撚惡做乜
維尼一身蟻，又有經濟危機
除咗打飛機打上腦都無其他合理解釋

中國班鷹派開多線戰爭
幾時打埋歐盟

咁大反應，肥彭段野應該有野督中中共死穴

push

依家咪同伊朗，塔利班合縱連橫

都唔係第一日啦

美、德、英 如果一條心做鳩支共

佢應該幾頭痕

對方越大反應就即係你做啱咗方向

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

記住，帶件非黑色衫，隨時有用。

伊朗已經接收左中國的核武技術

越急同控制唔到咪越惡

呢排中國外交部做乜春，周圍撩交打

中共篇文寫得好痴線
唔想post 自己去睇

中共

以前英國不知幾自由
仲自由過而家香港

冇自我審查
連真暴動都係坐年幾監
圍icac又有特赦

肥彭篇野邊到有得睇

果班友點會咁順灘，伊斯蘭教架

支鷹派set 局俾大大

高級黑

車

佢哋只會鬧好人

畀香港最多民主嗰個就係Chris Patten

以前佢地都鬧過彭督「千古罪人」、「婊子」、「毒蛇」之類。覺得彭督唔會在意，話唔定仲食住花生睇佢地跳掣既醜態

好打得

寫文係肥彭強項，寫多D

發完火咪又係hello kitty班英國佬都無道義，由鳩香港死

支共真無恥

開晒檔案啦

九七前係你老母中共唔俾香港民主

仲好
最好激到英國佬做嘢

就係唔掂先要硬，內政搞唔掂時搵仗打保住政權常識吧

同啲五毛講野一樣 話咩以前港督管香港個陣一樣冇自由
原來啲五毛真係照稿打

中共屌左肥彭好多次啦，英國官方都冇開聲幫過拖

八國聯軍來了我帶路

咁已經代表彭定康 路線正確

我貼埋最「精彩」一段，中共已經痴咗線

歷史車輪滾滾向前。但彭定康還沉迷在殖民主義的夢幻中不願醒來，不願正視香港已經回歸中國22年的現實。多年來，他頂著「末代港督」的可悲頭銜，不停上演著螳臂當車、「跳樑小丑」般的把戲，歇斯底里、不自量力地反中亂港，其行可鄙，其心可誅，遭到了包括香港同胞在內的全體中國人民的齊聲譴責和共同唾棄。

魯平 已死

夾硬睇cctvb
報咗彭定康內容只有十五秒， 用咗兩分鐘提口交部
cctvb真卑鄙

對!

做乜狂挑英國機

唉，英國已經廢曬

bno平權搞成點

又助攻？

往日既日不落帝國比人踩撚到上心口
英國佬再唔做野就真係比人當病貓

往死裏打

出黎未呀日落帝國

邪惡軸心
加多個俄羅斯

中共想統治全世界把口

口交部跳制證明講啱。

算啦, 我已經當兩邊係口交部咁睇

呢的咪就係惡人先告狀囉！

我估平時英國奶共奶得好盡，所以中共完全唔將英國放在眼內

彭督關於香港嘅評論剛剛出咗FT!!!

原文呢度 有巴打寫咗中文summary
彭督講人話
而且佢走咗22年但佢民望高過四個特首加埋乘十

中共唔屌爆佢仲叫中共？

開始聞到WW3的味道

如果做到嘢就唔需要打嘴炮

佢哋依然咁柒嘅話
今日咁複雜嘅國際形勢
呢種處事水平
離死期已經不遠

問題只係某個人到底係死先
定係下台先

彭督關於香港嘅評論剛剛出咗FT!!!

英國：一國兩制運作正常

係咪權鬥想搞習總

普京一早同侵夾咗 食花生 準備瓜分東北三省

兩邊口交部互屌
但冇侵侵金仔咁好睇

難為TVB啲人肉讀稿機要讀晒出黎

轉移視線
北韓一亂唔掂就會成日亂射幾枝炮
令啲人屌南韓/美國
中共一亂唔掂就會搵美國 日本轉視線又反美日產唔卜
香港一亂口交部都會屌英國美國
等成班人屌外國勢力

共狗慣常伎倆

咪係囉

啱，侵侵應該喺行動前要同京京傾想分幾多

繼續鬧
繼續撥火

香港可能就係藥引

班鬼佬咪又係睇錢份上最緊要攞著數，搞好國內經濟贏選舉攞政治籌碼，中共一早睇穿晒佢哋嗰套，用經濟手段予取予攜，班老外就縮返條尾唔敢出聲啦

俄佬食左東北真係不得了，
歐，亞都玩埋

老老實實，佢喺香港應該受歡迎過任何一個“他獸”...

嘩!好L驚呀!

肥彭有叫英國唔好為利益出賣香港，呢個應該係中共死穴

中囯國屌多D
咁先俾全世界知支那勁嘛

其實中國外交部有冇官方社區平台?
如果一班香港人係佢官方平台屌柒佢會點

好仆街

但寫得出呢篇野果位人兄可比漢末之陳琳

敵人開始驚，大家繼續努力各有各做

潑婦罵街

其實中共都好多黨派，江派個d 都想做鳩習總

cctvb真係一間含家鏟電視台，廢老又比人洗腦

契老豆食返東北好應該
俄佬最識補尾刀收割

英國真係廢到
外相西俊偉仲要係娶支那老婆

比人地話係過氣既殖民地王國仲要貶低一個政治官
英國吞唔吞得落呀

你屌彭定康之前嗰啲都算，你屌彭定康治下唔自由唔民主？邊個話佢搞新九組係千古罪人，整個臨時立法會出嚟？咁撚無恥既

發緊啦 FCO霖住驅逐大使

TVB 用5分鐘引述中央插彭定康

Agger

中国又做咩干涉他國內政啊

97前自由過而家屌你老母

今次全世界繼滅清後， 諗住要用幾多分鐘收支那皮

其實引述得咁詳細唔驚香港人反感？因為擺明係流氓或鳩屌，彭督一向喺香港中產眼中印象好好

明顯係比一國兩際同鄧小平啲野踩親條尾

所謂人無恥便無敵
佢係冇外國connect嘅自己地頭做維穩其實算係好成功

侵侵：競選中, 英國幫手接力thx

幾時取消狗官嘅英國資產？

證明路向正確

想像到若干年後呀sir教history話唔好睇香港咁細呀，
佢係WW3嘅起源
然後考試問你點解香港係第一戰場，列出3個原因

屌你老母 垃圾中共有乜撚野資格插

頭先喺街食飯，播住 cctvb，淨係睇到字幕，見到支國話彭督無反省點解香港無自由無民主

當年放寬公安條例，工人集體談判權，政制改革，全部都係彭督嘅政績。係邊個當年日日鬥佢，話佢千古罪人，然後用臨時垃圾會改返走哂丫？

個臨立會仲要廢咗集體談判權同公安條例嘅放寬 真係痴撚線
遺禍至今

快d譯做英文
班支那人成日用中文口交
我地要幫下牠們

廢老會用個腦去咀嚼堆字眼咩？
中產只係有錢未必有腦

仲有班新腥港虫

中共繼續鬧
鬧得醒班英國佬就好

證明佢做啱嘢

蝴蝶效應

陳同佳
Mk仔
未婚懷孕

我同你個中產定義應該唔同

1.老董
2.689
3.777

英國咁廢
香港咁細地方政府都唔驚你

唔好啦
不過講真個句，做咁多年人，第一次有世界真係要變既感覺
中國開放倒退，領導人偶像化，貿易戰
每樣都係會上教課書既轉捩點

其實好恐怖 佢可以將全香港人當傻仔果下恐怖

即係彭定康督中支那死穴

口交大國

香港以前係殖民地，
覺得自己影響唔到戰咩，同歷史嘅距離感比較大
不過經歷咗近排一連串嘅事，
大家開始醒覺到我地就係將來嘅歷史

以前倫敦笑稱香港係香港共和國

恐怖得過十幾億人當真

繼續大鬧特鬧
到時歐美想扮睇唔到都唔得
中共班外交官 真係當世界佢話事咁

林鄭就真係千古罪人啦

你呢啲好明顯係溫唔晒書
將一個point拆做3個嚟答

中共最唔理性

浪費答題時間

成係連登都係第一手資料

女婿自己人吖嘛直接叫英國含撚都唔會有咩行動架啦

彭定康狗都不如
管治香港期間，政通人和，四海昇平，間接令港豬們而家感到強烈落差
有心抹黑港共政府，其罪當誅

而家擺明燒到去英國個疊，如果佢地今次出擊幫香港，美國或者會幫手，反而仲有機會翻身
利申9up

證明係個真好人

阻阻大家唔好意思

[勿誤傳假訊] 尖沙咀黑旗係Fake News勿推

十足薩拉熱窩暗殺事件

其實咁樣對香港反而係最有利

屌你老母閪 立法局直選係比你班仆街支那狗BAN嫁

市議局又係比你地殺撚左

仲好意思出來話人地唔香港民主???

證明我地
路線正確

英國只係賺埋最後一水同等緊 right timing, 之前整航母、2 年前最大戰艦伊利莎伯女王號下水千揀萬揀搵香港人英軍喺下水禮切餅之類，仲有 311 地震，飛機撤僑目的地係香港，英國暗地裡做緊好多唔起眼既小動作去舖排緊一 d 野，HK Watch 分分鐘都係有授權嚟成立

毛澤東：
· 凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

97前好似點都尼主過宜家
仲有啲官起碼都以市民為主
民生各方面都比宜家好

唔敢諗咁遠

發窮惡囉，仲有乜
窮人一般自卑心極重，輕輕觸碰 即可激發

我想問呢D有冇英文版

我好奇想望下呢D語境 英文會點譯

應該無

不過應該會有人翻譯成英文送俾肥彭同英國外交部睇

中共外交部：
你班黑警出封公開信去俾英國下議院議員？
學野啦，直接發聲明俾上議院議員

侵呢排做白臉 留返國會議員做黑臉

篇文(唔知有冇英文版)有冇傳到去英國o個面先?

證明彭定康講中哂

希望一切承你貴言，佢地真係有plan。

應該搵日出嚟宣揚守護肥彭，與中央割𥱊

向外界表示中央不代表香港人

實激死

揾人翻譯send比肥彭

跟兩老睇 邊睇邊解釋真相

呢個可唔可以係文宣組 其中一個方向
反正中共每幾日就出一篇
我地幫佢翻譯上 reddit 個啲
幫佢免費宣傳？

睇字都feel到中共跳哂掣

仲有唔好睇少半年報告廢，英國人鍾意 under statement, 99% 係廢既內容, 但會有 1% 係講要講既重點，而呢 d 重點你係必須透過睇埋過往既用字遣詞嚟睇個立場轉變，英國其實早兩三年已經開始警告緊支那

支那真係世界毒瘤

以前總督係三軍總司令，仲有香港外交實權

reddit唔會有人理依堆評論架戇

期待

屌啦
日落國唔洗俾面！

嗯

baby kingdom
香討
高登

都

依家中共傾緊貿易戰, 有冇文宣巴打可以宣傳中共點樣將中英聯合聲明變歷史文件
同侵侵講佢個deal都會係歷史文件

但英國都暴走緊

買李彭廣寫果本香港解密檔案你會大開眼界，以前英治政府做野點樣 plan, 點樣同英國抗衡, 全部野都有 plan A, plan B, plan C 之類，好多野都睇得好準

算撚數喇 英國奶共既屌
撚會反駁咩

話唔埋英國嗰邊屌緊彭定康

nice 我每次見到人講圍
icac都好開心

可能持續幾年 大家心理準備太少

翻譯：我好驚中英聯合聲明失效，肥彭會返去做臨時港督呀

俾共產黨當住全世界落佢面，唔知英國點搵下台階

可恥

而家港共玩埋白色恐怖，中共居住仲可以厚顏無恥咁話而家自由過英殖年代

笑死
負責人質疑一個昔日殖民政府的末代港督，不反省自己統治香港時期的不民主、不自由，反而批評回歸後香港缺乏民主與自由，還以香港人權與自由的

唉佢脫歐呢壇嘢，明顯就冇plan過真係投出黎脫點算。當日老謀深算，智珠在握既大英帝國早已一去不返。不過為香港好，但願佢地淨係脫歐算唔到，但願佢地真係有plan可以處理香港問題

個插畫幾正

其實公安條例可唔可以挑戰佢不符基本法下確保嘅集會自由

97前都插緊啦 好出奇？

口交部而家成隻癲狗咁

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

退歐呢壇野甘民樂本身冇諗住要國會再批准，但之後國會要揸番莊就變殭局，莊漢生當選無協議退歐機會好高，呢個同時都係侵既主張

港督喺二戰打後 已經好多次同倫敦作對
好似肥彭呢啲仲要比英國外交部插
對比之下

佢地不嬲死淨把口
有口戰實還擊嘅

彭定康仲係港督個陣都係係咁屌
未驚過

個個係魯平 支共黎架

開咩資訊都冇用，深藍個d根本就係弱智唔關政見事，就算你有資料話中共要屠殺港人佢地都會話係外國勢力老作

皇家海軍岩岩先截左隻超級油輪

有5毛留負皮

肥彭驚你有牙咩，千古罪人同車毀人亡都比人鬧過，今次只會不屑一笑心諗 點解過左20年啲言論都仲係咁戇鳩

千古罪人>中國人民老朋友>欺世盜名
彭定康全盛時期可以轉幾多次稱號

賤種支那

而家係一個好 timing 重提

不嬲而家大英帝國都係比人笑緊

三戰原因：香港MK仔喺個公廁個閪到射咗督精，畀咗綠帽另一個MK戴

睇死日落帝國唔敢做實事

有無諗過已經執政黨選情算告急 然後民族牌係其中一張可以救佢地嘅牌 anyway多謝中共子彈

外交部駐英公署駁斥 緊爽 言論
促停止欺世盜名謊言

鬧埋侵侵唔該

真係狗也不如，親手送香港俾支那，推600萬人落火坑應該要落地獄。

八婆鬧交咁

呢啲咪叫大風風度囉

大國風度

兩邊𠵱家都係得把口
冇撚用嘅

其實係咪我一路都理解錯左民主同自由呢兩隻字

共匪只識癲倒是非

一國外交部會咁講野架咩?

中国的人权是最好的

仲要係直布羅陀到截

英國佬冇底線嫁，有錢搵你叫英女皇同習總當眾含撚都得只係個價錢問題

諗起丘吉爾名言

如果你對每隻向你吠的狗，都停下來扔石頭，你永遠到不了目的地。
You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks.

事實就係英國人做到既野
你做到成篤屎咁嘛 支那狗
又要屌又要去英國係你嘛 支那狗

英國攞少少好處 俾人屌到隻狗噤

當然慈禧都係咁
中國人性格冇變

不反省自己統治香港時期的不民主、不自由，反而批評回歸後香港缺乏民主與自由，還以香港人權與自由的「守護者」自居，是何等的無恥與荒唐?

用翻落中國到 一字不改

英國奶共麻
中國仲唔踩住屌

講到明 口交部
佢講啲野全部都係俾自己人聽架咋

證明有效

肥彭要繼續寫文呀！

魯平傻閪

香港人應該以身作則，大大聲講出 「港英年代生活好，自由高；回歸後生活差，自由低」。

有一個咁既明確訊息既話，大陸所有鬧英國既文章都變成自打嘴巴，亦都比英國有彈藥還擊。

不反省自己統治香港時期的不民主、不自由，還以香港人權與自由的「守護者」自居，是何等的無恥與荒唐?

幾啱喎，用黎套用係中共到

記得有個所謂未來人話過2030年世界上冇左支那

英狗見利忘義,會制裁中國,我切單丸
吹雞制裁中國,我切雙丸
出兵我連賓州一齊切

英國政府發炮未

千古罪人
當年起新機場 玫瑰園計劃都插到佢爆

屌，叫返魯平同張俊生出嚟鬧嘛

負責人質疑一個昔日殖民政府的末代港督，不反省自己統治香港時期的不民主、不自由
睇到吓咗一聲
明明97前比得最多民主嘅就係肥彭 仲要比你支共屌係千古罪人

方向正確

之前單單打打都算 而家一來一回左四次
如果英國跪低就好侮辱

靠英國算吧啦，比大陸鬧完就唔會出聲

uk government :noted with thanks

口交部同人講自由，民主？

英國無得揀 縮就變契弟